等左咁耐佢終於出現左

我做左二十幾年人
呢個星期三我終於見到一個
符合曬我希望我將來女朋友有嘅嘢
我問佢𢲡左電話，佢都好直接二話不說就俾左我
我同佢傾左幾日whatapps 佢周不時仲用埋語音
已經約左下個星期三食飯
但今日發現左佢已經有男朋友
各位巴絲打，我仲應唔應該去好
呢個遊戲應該點玩?
唔明點解佢仲可以咁直接

照有計傾，有冇咩特別，佢份人好似好直接

你真係好多

你諗多左 你等既過程中個生態環境已經變左好多 知套思想好舊 但我唔會話你錯

佢已經有男朋友，但又應邀咩玩法？

雞

一隻有氣質嘅雞

朋友飯局 禮貌而已
或者 你根本無威脅

去

a0毒撚真係好可憐

各位巴絲打，若果想溝佢如何是好

已經a3
但呢個係最靚果個

應該繼續想

你做左幾多年人
你果3次拍左幾耐

等？等佢同條仔散？佢好似拍左三年

你講到咁實牙實齒係你巴最完美過人世女人咁 你仲問我等唔等 on9

A1中二拍左半年
A2中五拍左兩年
A3半年

咁你白拍 wo

我等一定等，但機會大唔大？
人地都拍左三年幾

無營養既拖

唔係純申你
有返咁多上愛情經歷既人
係唔會問 D 咁愚蠢既問題

(續)

正所謂一次不忠

佢今日會為你而不忠卡而家呢個

難保

咁既囡

拿, 如果你純為 check 過就算

你鼓勵你 go ahead 添

如果你想過人世 / 玩認真
唉.......你不如死左佢, 扳過胎
重新做過個人仲好啦

好撚慘 淨係比兩個options佢